開始明白果時梁天琦有幾心淡

勇武又要比和理非左膠屌
唔勇武又爭取唔到
一勇武就比泛民割席割到去太平洋
和理非又出黎割席唔贊成佢做法
市民又屌佢暴動
政府又做鳩佢
完全被孤立
大家唔好覺得梁天琦出到黎就救到香港
因為佢出黎即使真係帶領大家
佢都會比班撚屌割到番去赤柱
作為前線辛苦完 番到去後面仲要比人指住屌
香港人 幾時肯醒？

希望香港人唔好得撚把口講不割席

浮面既得梁天琦
仲有好多素人有苦自己知

點止淡 起下我底就知

睇番今次就知道 個個做鍵戰屌鳩前線做咩圍稅局 話咩會搞到市民
咁原來叫不割席

大家同道人

我愛天琦

你番去深圳啦

梁天琦出到黎低於大家期望既話都會大把人屌
香港人投訴之都唔識反省

左膠反對=提供有效意見，改善行動策略，光環至上
勇武反對=5毛，分化，失民心，被割席

真係鄧佢好撚慘
希望佢10月上訴得直
下年可以出番黎

一陣又有人話你分化
根本唔革命就無可能爭取倒獨立/真普選,成班自欺欺人

唔好灰心 仲有得鬥既

Push

今時今日比5年前好好多了

左膠=又要做雞又要拎貞節牌坊

唔好灰啦，一齊努力，今次做得唔好咪再改進囉

集中火力喺g20先!

不如講下勇武左之後會點嘅下場

有道理自然說服到和理非

俾你衝埋入班狗官屋企，捉埋佢地
咁下步？

巴打,你比小小時間自己休息下靜下先la
至少我覺得你好累

不如集結力量升級啦

係咁OT 好等錢駛 鳩毛

香你老母咩 番番你地既大灣區啦支畜

626一定出黎呀
我理撚得你依家點樣 無時間放失敗言論呀

機會好細
無曬青春

咪撚再分化

收皮啦

掉返轉 唔散水 你可以圍到幾時?

佢咪一樣企硬 你仲輸埋人心

你有張良計 佢有過牆梯

咪撚再屌散水

鳩衝駕圍只係愚勇 無用

你地有權叫和理非收聲 但唔好衝完發覺唔得就怪返人轉頭

勇武係你 失敗撚又係你 今日仲成班人上水屌人 分化撚都做埋

政府食花生睇我地內亂 不攻自破

有句野叫當局者迷 麻煩各位勇武衝之餘

用眼角抽離返小小 睇多兩步棋 顧全大局

收皮啦新會然

一直支持佢!

政府唔推黑警出嚟，轉咗玩文宣，勇武派有時間就休息下先啦

又話不分化？？又話各有各做？？
你依家做梗咩？
左膠本性難移

香港人優先
高舉香港本土民族主義！

成個本民前都係啦 就算梁天琦之後出番黎 我地都咪再指意哂佢 擺佢上枱 我地應該比番佢想過嘅生活佢。。。

從來唔反對
明明各有各做幾好

對唔住 我同中共唔係同路人
所以不存在分化既問題

香港獨立！！！！

香港人就覺得唔對路就會走架啦

破窗效應好似冇乜用
香港政治潔癖真係入心入骨
反而催淚彈好快冇人鬧覺得好合理

大家堅持住
清洗香港政治潔癖
唔係升咩級繼續必要時圍同掟蛋ok
但過程一定唔好受

香港人唔配, 所有嘢都唔配
個個只想坐享其城, 咁邊個會付出

獨立先係最終出路

唉

放慢腳步唔等於唔爭取
集會有626
遊行有71
暑假又黎緊
慢慢來吧

14年我話過唔再出
但係今次都出咗去
結果原來未撚瞓醒嗰個係我
都係努力返工儲錢移民算
以後香港嘅事都唔關我事
香港人根本都民智未開

[深度分析]民意與民心的分別

推

睇完地厚天高後尤其覺得，要尊重佢嘅個人選擇

真 五年前割席割到

淨係講天琦
但有幾個義士都比人判左幾年無人記得

唔係話分化 但係勇武都要睇成效睇效果睇民意嫁

總之和理非同左膠點屌都唔叫分化，你班勇武撚一唔撐和理非就係分化

天琦見到今日兒登風向 應該激到係棺材彈返出黎

真係不吐不快

前線勇武 我一直都好尊重 但係我想點出一樣野 係勇武最撚大既問題同盲點

就係非黑即白 最撚二元對立 其實係你地

你地話唔公投 影響民意 OK 唔投

你地話唔好叫人唔衝 OK 我地一齊衝

到今日出黎 結果你地發現唔夠人 又入和理非數?

哇屌 人又係你 鬼又係你 真係撚玩晒

我人微言輕 所以之前圍警總 我成晚都獨狂留言 叫人睇路

結果俾人屌係鬼

但係我講既全部野 陶傑之前都有點列出黎 係不謀而合

見高拜 見低踩 勇武最大盲點

yes
名都唔記得
有個判得重梁一年

一直發開夢做過物資同前線 比屌到灰曬

開親都係分化post

「但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因各事緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並因此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。」

- 節錄 梁天琦《寫在判刑前》

唔係帶住勇武旗號做咩都要撐㗎大佬
天琦真正唔想見到嘅係未攘外先安內
勇武派質疑和理非嗰陣咪只係同和理非質疑勇武派一樣

依家經濟又唔係衰到貼地 大部份香港人唔會諗到革命依啲野

又話各有各做
一有事就話人搞臭你個光環唔顧全大局？
大家只係目標一致 各有各爭
人地點做關你撚事
做自己本份 做自己嘅抗爭
民場運動無大台㗎
成班民心撚當撚正自己大台
前線唔係你隻馬
我就日日全力屌撚柒你班民心撚學人指指點點

唔好滅自己志氣同威風住，頂住先呀！
無理由連連登嘅風向都保唔住！

各位手足 停止內耗啦

依家班三毛學精左啦 識扮勇武搶道德高地

我呢D垃圾鍵戰 真係唔夠佢黎 一句我企前線 你班廢物唔衝就收聲

我真係唔夠佢講

羅馬非一日建成 小小苦楚等於激勵

佢係荔枝角唔係赤柱

係
我覺得忽然好多假勇武

冇班前線犧牲 第二次肯定唔會有200萬人

勇武撚真係有被害妄想症 覺得自己最偉大又比人迫害 真係痴線

天琦唔好只信自己一套，所以嘢都有時，而家唔係衝同圍嘅時候

又拎梁天琦個名出黎消費
就黎同耶撚濫用耶穌一樣
套佢個名入去
就 up 乜撚都多正評
明明梁天琦自己都由「無底線抗爭」變成「有底線抗爭」
又同泛民 friend 返
又話抗爭係兄弟爬山各自努力
之後就俾d 所謂勇武派濫用佢個名濫到變經文咁

「勇武又要比和理非左膠屌
唔勇武又爭取唔到」

其實勇武又爭取到d 咩？今日贏左d 咩？
唔好再打飛機喇
唔好再拎梁天琦黎消費喇

EXACT7LY

你地一句兄弟爬山 我地收晒聲

結果上到山發覺中伏 點解又要怪返和理非轉頭?

你地有爬山既權力 麻煩都要有接受可能失敗既義務

之前公投散水 已經無人敢叫你唔衝

結果呢? 又俾你屌

鍵戰無高地 我得把口 唔夠你講 我無補充

民主就係小數服從多數
唔係出黎衝出黎圍先叫做野
唔識團結大多數淨係要人聽你講 雖然實有一班支持者 但係你一世都唔會成功

我係200萬既其中一人 不過唔會係你既支持者

咁我地就應該更加要堅持落去 等佢出返嚟見到香港係有變好 係仲有希望

咪係
我好尊重梁
但唔尊重借勇武吊同路人嘅分化撚

唔好灰機 唔好分化！今日唔work唔代表之後唔work

美國g20嗰邊係一定會傾 嗰邊似係核彈嚟
啲市民 無可能由政治冷感一下子變成社運常駐客。希望宣傳加時間 會改變一切
其實應該討論下 下步做咩最有用先 同埋隔幾耐做一次行動先係最有效
對家 都開始玩輿論戰
暫時輿論直頭係兩邊全面開緊火 係輿論版6 12
成個政府玩冷處理就係知自己理虧 同時高層怕習大大要斬人頭 佢地唔會再震壓 個個怕撚到死就真

依家先明慢左啲

圍都要重新組織集結，打仗都係打完一陣要重新集結啦，要知道我地陣營嘅優勢係邊

又黎素人

用得勇武都要評估下香港本身到底有幾多人會肯去到咁盡，要預左咁做一係成功號召更加人一係俾人割席，依家先怪大部分人和理非唔係呀嘛

根本佢到後期都知道要成功係要同時容納和理非同勇武嘅聲音去尋求一個兩邊都接受嘅方案

借位
開咗個page, 集中upload文宣出品，需要你幫手follow再share出去!

626唔可以無人!!!

原post:

我醒啦，一齊加油好無

重要搵食，成日參與社運又好難返長工
利申發緊夢見到

政府玩冷處理
係因為佢哋搵啲五毛打輿論戰
輸贏都唔駛上身

我哋如亂咁行係又出唔係又出就會上晒身

有幾多人可以放棄所有野去社運？除非港爆+支爆啦

誓不與義士割蓆
無論結果如何，在場嘅人都冒住最大風險企出嚟
我呢啲垃撚圾，為咗保住份工無出去嘅點都撐佢地

團結到大多數人不過鳩做咪一樣係唔會成功.

今日唔得咪再黎過

唔駛咁快灰心

睇過地厚天高
對佢嘅心態同變化就好了解

大家快上蘋果睇

200萬人一人一拳勁過一拳超人啦
仲係到等港共施捨撒回放人
我屌你老母200萬兵有乜野做唔到
乜武器都搶到返黎反擊啦

推太快而失敗既例子就係林奠老母
626又未到71又未到
自己已經認左輸先
唔評論個別人士但真心想問一句
你急d咩

垃撚圾中國香港人 食屎啦正一廢hi 抵你生生代代比人輪奸中出

呢樣我已經講過好多次 唔信可以起底

香港地其實豐衣足食 我地追求既係物質以上既公義

上左岸既人 根本唔會同你玩

但係!!!!

今次有二百萬人走出黎 開始覺醒啦

勇武見到唔夠人 我見到人心轉向

半杯水道理

未成功 唔等於失敗阿

停啦 各位手足

邊到學返黎既民主
現實係香港大多數反對我地搞不合作運動
咁我地係咪應該服從？

d勇武撚最痴線架啦 就快唔贊同佢地勇武跟住衝都係割蓆架喇 又唔諗下自己條橋有沒人buy一味怪鳩人 如果係有組織 有意義 有迴響既行動點會咁少人 612 都4 萬幾人啦 根本係後尾圍警總對大部份人黎講係無意義

你地成日話唔洗理民意做野 以家沒企出黎個班咪就係民意囉

完全同意香港人只會坐享其成同埋太過聰明，永遠都係諗住付出少少收獲多多。

所以我可以用個頭黎擔保，只要聽日仲係可以返工放工，
樓市股市無跌，話撚知你香港獨立定中國解體。

難得嘅人心轉向

係要鞏固

唔係要拆散

國際最關注係103、200萬，喺依個基礎上嘅612先得到同情

但唔可以用完再用

犯錯多，一定係對家最開心

唔係和理非最開心

Know that feel
港豬無得救 算吧啦

三毛又嚟攻呢個post

識唔識根治問題
問題放埋一邊唔等於解決左
冇錯你講得啱條例未必會再推
但你係咪想每次有惡法都要所有人用條命用前途出黎幫你地爭取
唔好咁自私啦
一日未有真普選，取消功能組別都係未完

今次我地唔好再重蹈覆轍

圍警總我都唔會太怪佢哋
但今日我真係絕不同意
唔係輸打贏要
尋日我就係咁講

成日顧住民意話衝話圍會輸民意個班，14年係咪無參與過雨革雨革顧民意最後咪又係收皮？泛民話重返社區深耕細作，我地選舉同議會抗爭咩成績？得罪講句 你地口中所講個班民意就算支持你，去到最盡都只係遊行，仲要遊一次就冇今日行動1000人都冇，根本輸係輸小人成班大學生放sem break 都唔出黎，香港人根本就偽善btw我屌埋你地班無出黎又屌衝同圍無用既個班撚樣，各有各做你就自己join街站宣傳啦 屌乜撚呀

哇變埋前線義士屌和理非先
cls割蓆割到出平行世界

幾時有入和理非數？唔夠人咪唔夠人，佢哋一樣照搞，結果班民意撚和理非撚就開始出嚟屌話失敗啦，依家仲講到自己成個受害者咁撚樣，屌你老母啦

素人？ 講兩句都屌你五毛鬼呀 冇發言權架

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

選舉同議會抗爭咩成績？
2016其實係有好成績

只係俾政府人大釋法dq晒

你唔係唔知嘛

所以咪話勇武撚自大囉 你以家屌緊個班就係個200萬入面既其中一部份
你掉返轉諗 個200 萬唔肯出黎 你勇武都沒撚用啦 咩叫民意唔重要呀屌你?以家既行動就係唔得個200萬人心 講完啦

exact7ly 真心痴撚線
我出返去先 都係唔阻佢地爭取藍絲支持

要諗下點解有200萬人先
因為兩大題目中 撒回+林鄭落台
200萬當中有幾多人想搞獨立？可能20分之一都冇
唔好自己一廂情願

勇武唔係問題 前果幾次都冇乜人屌嫁
你話各有各做唔分化我諗大家都同意
但前題要係令大眾同意先得嫁
你屌人民心撚 但民意真係好撚緊要喎

1/20?
我諗1/100就差唔多

後尾一啲多謝今日出嚟嘅義士，同叫大家唔好再指責嘅post好快浮返面

你依家呢個言論只係進一步激發矛盾，進一步分化大家。出嚟抗爭嘅人咁多，一定有唔同意見，大家會慢慢從中學習點樣不分化，不割席，唔好再針著呢件事互相指責諷刺喇好嘛

香港人要爭氣 要團結 加油

係。14年話過唔再出 今次辭埋職以為香港人進步左最後發現根本好多人都係扮醒，全部人都將抗爭理想化

咁多位加油

yes
612出師有名
民意完全喺我哋依邊

無人吊
吊嘅都俾人圍係分化

但624完全係兩回事
我唔想吊
只係想大家聽下唔同意嘅人嘅諗法

抗爭失敗三連星

成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>

光明仔
佢為人仲要勁熱心做義工
背後仲做好多野為呢個地方付出
仲有好多義士 唔出名又無光環
唔係話鬥慘 但佢地真係無名英雄
個個都剩係記起曝光最多嘅一群
但佢地偏偏被遺忘

感覺好多人滲了入連登搞分化。

你兩個自己睇返今日熱門啦

我作為一個鍵戰 叫人散水既鬼 真係無你地前線光環

由公投散水話俾人係鬼開始 我已經少左留言

就係唔想上水又俾人話係分化撚

我大可以深潛 繼續開開心心過日子

但係呢幾日既事 真係值得前線同和平派 (我唔想再用勇武同和理非一詞 又係非黑即白)

我之前公投既留言 就係想點出目前既問題 今日留言都係

希望大家理性討論 唔係你屌我和理非 我屌你勇武就算

d勇武撚真係本未倒置到飛起
你地衝既目的其實係引班你地最撚憎既和理非出黎支持你 唔係叫你得罪佢地 為咩而衝都未知

好似好耐無人再講槍口一致對外

真正嘅敵人發動聰明咗嘅文宣

我地就係冇大台 冇代表者
其實到樽頸位有分歧好正常，

點解好似散得咁快，
唔係和理非/勇武某一方特別累事
而係大家已經冇互相溝通好就行動，
唔理好壞好似諗到乜就推乜，雜亂無章
開始濫用咗兄弟爬山、各有各做嘅理念
一直用呢句去做擋箭牌去做事唔係辦法

有人話「仲去諗民意都on9」
呢啲post真係唔知係鬼定係乜
環環相扣點解可以堅持自己就話人錯

如果輸就輸在大家各自理念唔同
而又唔肯虛心溝通，互屌收場。

所有自發行動唔肯溝通同分析利弊
真係仆得街喇...

係咩 講嘢咁有信心呀？
搞個反改革遊行睇下有幾多人囉
成日當啲沉默嘅人企你嗰邊不如講616有500萬撐修例啦

我都係收皮先 道不同 不相為謀

但係我會繼續留言叫人睇路

唔岩聽既自己封鎖我

算啦
唔好大家講咗觀點得啦

鎗口一致對外

對家睇到我哋咁
最開心

香港人抗爭唔係講俾壓力政府
係講愛同民心俾社會好好發展
咁啱都隔離都有義士抗爭緊要總理下台
睇到你班民心撚實笑撚死

天琦

唔好放棄
屌你既人一定大大聲
但唔代所有人都屌你

我掙你

撐

香港人沉默大多數不嬲錫身

連企埋少少都唔肯，講咩爭取

我已經分唔到邊啲係三毛 邊啲係鬼
我淨係想大家可以團結返 仲有心有火巴打keep住 心淡巴打既諗下犧牲左既義士
政府應該要驚人民 時代革命

我哋唔好反林鄭但又犯林鄭嘅錯

傲慢唔聽人意見

啱啱睇完地厚天高
真係愛香港嗰啲就要坐監
收5千萬啊 賣香港嗰啲就唔洗坐

問義士下落就冇人理

問下就知？
依家全部俾人塔咗 我哋鬼知下落

依句已fail
又想分化吊泛民？

睇左咁耐先有個清醒 你話咁既群眾智慧
各有各做點可能有成功

出咗黎都要比人屌

利申 夢境

有好多係恃住而家勇武講乜要呵既風氣出黎混水摸魚，瘋狂放灰

所以幾時都話香港人唔配有民主自由
典型香港人就係返工大過天
人生目標就係買樓
唔好阻住佢哋搵食
最好乜都唔做天跌個民主自由比佢哋

係
故我咪話多咗好多假勇武
真勇武如係梁天琦fans
都識修正路線learn a lesson啦

本來左面，搞搞下又變返右邊

其實今次係有得贏架

所以話風向幾易帶
你憑咩代表天琦既心情
只要鳩毛2,300 ACC集中LIKE一個POST 就可以帶動風向

Sad but true ....

仲有個女仔掉水樽都比人告暴動
流亡埋去台灣

散播失敗主義 ?

你都識講俾人dq曬,點解仲要將所謂長期民意戰既目標放喺議會選舉?

個問題係，你而家冇得再升級，佢用冷對待，你做乜都冇用

你本身已經引起左整個香港嘅支持
下一步係升去外交層面，唔係只係響香港本土鬧
整個運動無外國支持根本冇得玩

唔通民主係多數服從小數咩 你邊到學返黎就真

如果你要爭取民主你咪應該用民主既方法去爭取 本來啲人已經隻眼開隻眼閉 由你地搞

勸你地收手又比你屌返轉頭 好快越黎越小人 祝你好運

等民主派接下來做些工作，再接再厲，各自發揮自己專長，咪比分化撚影響。

g20重要過圍乜乜柒柒

[member]沉箸應戰[\member]

我第一個開post叫人關注telegram admin

你又知泛民無去救？
要日日講住先叫救緊？
同埋次次出嚟都一定會叫釋放佢哋

我覺得掉轉左 如果你個行動係鳩既應該唔會團結到大多數人

分化或覺得自己係會分化左嘅，唔該就唔好講住
冷靜一下先，諗下對運動有無用再講

aggar

唔好灰 唔好散發負能量
未贏唔等如輸
我明白前線好辛苦
但俾啲時間香港人好冇
好多人係第一次留意政治/時事

你要革命都要民意基礎
好遺憾係香港暫時大部分人都唔想衝
你冇得怨 都冇得話佢地遲啲冇得怨
佢哋肯踏出第一步已經係天大嘅喜事
唯一可以做嘅就係慢慢解釋俾佢哋知情況
鞏固民意基礎 因為二百萬人呀 好撚多都係中游份子
有樣嘢好難聽 但我都要講
佢哋出嚟 係反送中 但唔係支持人衝
有名你叫 佢哋係和理非

可唔可以俾多少少時間呢班人呢
唔好散發負能量住
從來革命就唔係一日成功
所以唔好咁快人地未打你就打自己兩巴

我知你攰喇 但抖下 仲有626要出嚟
香港仲有好多日子 慢慢嚟 一步一步
多謝你哋 前線嘅人

講真民意係重要
但如果因爲一直顧及民意
我地一定仲快輸

八奇領域
原來衝嘅目的係要吸引和理非
投其所好一齊錫身抗共會唔會容易啲

人地梁天琦唔只勇武，日日落區去外國做文宣，今日去接放工班on9有撚做文宣，剩識英雄主義，自我感覺良好

係和理非無權公投/主動叫人散水使二元對立,變相分化，好心做壞事
真係民主的中心思想不是少數服從多數，而係尊重不同意見同唔會左右想繼續/散決定，可能你會話有心走留既人點會咁易影響，我答你羊群心態既人比比皆是。

攬攬
琴日喺第二個post見到你畀人屌

以佢嘅付出
心淡都可以保持正面嘅發言
算係咁啦

唔係無人講
而係一講完 又比人話各自爬山唔好分化
根本唔接受其他人叫停（好似琴日咁）
依家個問題係
無人有能力阻止行動 一犯錯就PK
個個一見到上街就係咁正皮推post

香港好多人不願意接受維護自由即係反共一講反共就個個不了

我知阿。所以你覺得下次選班溫和既泛民唔激嬲共產黨既入議會我地就會贏？個議會制度已經失衡。你顧住爭取民意，同時消磨緊最熱衷抗爭既義士鬥志。

我覺得兩樣都重要
7月2日前係死線
唔登記做選民
就即係又少一個武器

2-300？
2000個正評喎

真係唔可以唔諗民意㗎

緊急！聽日千其唔好衝！

前幾日有個擺明係鬼既post
煽動仇恨有3000 幾個like
我已經知今次已經做唔撚住

以家做乜野都唔可以再團結
各有各做。不分化。不割蓆
呢3句口號本身就有抵觸
d鬼利用呢一點已經足夠拆散所有人
除非突然有箭靶令所有人可以放低成見 集中對付敵人 否則沒可能拆得掂
所以當政府話暫緩同警犬解甲
箭靶已經沒左 之前d埋藏既隱性炸彈又開始爆

我好多謝有份出過嚟嘅人㗎，希望你地唔好心淡住
辛苦你地，覺得吃力不討好先休息一下，諗返之前為咩參加社運，ready好再落場！！！

push

[帶風向]今日圍稅務大樓一事

唔好灰心，加油

本身整個活動已經令到香港絕大部份人支持
再玩不合作運動其實唔會增加支持者
只係會令到本來支持嘅中間者覺得煩

佢冷對待你，你呢個時候就主攻輿論戰
中共而家盡量想將整個問題丟淡到G20峰會之後
而家呢一步你就算圍住成個香港阻住全宇宙人返工都冇用
呢一刻係要集中火力係文宣上邊做嘢
會唔會釋放其他義士，根本唔係香港政府揸到fit

我今次真係冇睇到身邊啲真勇武瘋狂放灰話無人撐
因為今次個情況真係比5年前好太多

我感激勇武既付出
但成效唔好時，係大家都要檢討
唔係話勇武就做乜都唔會錯
和理非柒左時咪又係大家都屌

和理非又好 勇武都好
實質上係呢兩星期做齊哂兩邊都爭取唔到d咩
而家唔再係要拘泥自己屬於呢一派
因為而家係乜都要做齊都未贏到

和理係為爭民意 贏輿論
勇武係為實際成果
重要有強大文宣 團結一致
我地先有機贏

Btw中共而已出盡真功夫玩分化 打文宣
我地小心之餘
重要團結一致以牙還牙

爭取民意從來都係重要

唔明點解要否定

無民意 乜都唔會成功

你睇今次都係因為林鄭govt大失民意先覺醒到咁多人

大家都攰喇
停一停 抖啖氣
之後繼續團結互相支持
有意見一齊傾

又係呢種眾人皆醉既論調 估中已經好多了 不如停一停

真係拎D論點出黎大家傾下 唔係屌完 一句車埋黎就算?

利申 鍵戰港豬 連登和理非派 第一大內鬼

大家一齊努力 今次真係要贏

你同人差幾皮，你做得有天琦多？咁快就明白 咁快就心淡
咁我坐係屋企都明白啦。加句香港人 幾時肯醒 就成智者

開頭有一定數量正評
再用埋D似是而非既內容引導
咪以為個POST有道理

和理非仆街在
一路屌人一路話不分化各有各做

唔通昨晚左膠研討會咁少人又屌你無用咩
到時又話分化，5毛

yes
我相信魚蛋到依家嘅真勇武
無可能依幾年唔會成長

唔該你哋出聲唔好俾啲假勇武借你哋個名嚟搗亂

其實，一樣米養百樣人，加上香港普通人一向係勝利球迷!唔係勇唔勇問題，係贏唔贏問題!

DLLM 阻路又嘈咪阻下税局囉

利申日日交印花税

原來係咁，咁連尼住係咪要公開正負評名單好似Facebook咁
等大家知邊個Like左

成班鍵盤軍師忍下自己把口都唔得。

我都唔明班人急d咩, 黎緊仲有G20同七一
你想每一日都有所謂既良好效果, 人地演唱會正常開幾場都要收擋啦

你唔好同我講今日圍稅局好勇武好有意義呀
圍稅局同四大訴求有咩關係？

係連本土派自已人都會屌
佢地本民前打正旗號。係勇武
佢哋做啲和理非嘅活動就會俾人屌佢地違反本意
屌佢哋唔係好撚勇嘅咩

只係一次失誤就話心淡灰心要放棄嘅人，唔該即刻落PP親自同烈士交代

算數把啦 去到呢一刻你睇post都知已經玩撚完 連傾兩句都唔會有 邊個stop到出面咁多戰火互屌?

空口講白話
你同集中營啲人講加油啦
要實際行動啊

無

錯
民主最可貴係尊重同容納不同聲音，各自爭取應有權利

否則變相極權，一黨獨大，好似依家和理膠咁，一有異見就5毛分化批鬥

NICE 呢個建議唔錯 可以去站台反映

yes
如果當年孫中山無日本嘅patron經濟支持
同國外嘅輿論一味死衝
乜都搞唔到
死咗好耐

梁天琦唔係講過佢反教條主義咩
唔係盲目衝，唔係盲目和理非
要因時制宜，唔好限死自己有乜野都唔做得

成撚日話勇武
又唔講點解要勇武
革命 咩地方咩年代 勇武有咩用 你可唔可以講下？

yes
盲衝都係教條主義

唔係一次失誤
係冇人支持嗰下心淡
心淡同放棄係兩回事
心淡都要落地獄
我祝你全家世世代代長命百病纏身

Hi 16號200萬人出黎遊行個日唔小心訓到宜家，想問個200萬民意我地爭取左啲咩根本個班所謂既民意只係有小小良知但又唔想留血唔想留汗只用念力抗爭既一班人

唉 所以我之前瘋狂留言 就係想做終極中間派 點出情況 叫大家睇路

當局者迷 可能我都有野睇唔清 所以我有勇氣上水俾大家屌

我唔怪各位前線手足 只係希望大家唔好再灰機 再分化

梁天琦起碼走前咗100年

係呀 呢個咪係佢地同嗰班仆街解釋嘅理據
但嗰陣佢哋未有光環 好撚多本土派屌佢哋係政棍

都要計返香港殖民地的背景，係英國管治下，上一代真係可以埋頭搵食，不理政治，政治決策交俾當年的賢達。
依家你叫香港人直接面對政治，好多人都唔識點做，包括我地政府。
好彩香港人仲係靈活，肯捱。 大家唔好放棄！

我覺得今日人數減少有幾個原因
1. 要體諒好多人都要返工
2. 69 616係星期日 加上目標清晰 先有咁多人出去
3. 有一班人已經覺得達成目標 (覺得依家已經=撤回) 其他野唔關佢地事 就唔再出嚟
我覺得嚟緊要打好民意戰 除咗叫市民正視4大訴求之外 要同佢地講埋明日大嶼 國歌法etc嘅壞處 同埋$4000呢啲功績 keep住個民怨 同時確保後續社運+遊行會多人參加
諗到方向不過諗唔到方法 文宣組可以諗諗佢 加油!

Hi KADO好耐無見

be water
人家變冷，你就變冰
冰的破壞力比水更強

唔同講法
佢個人可能會失敗
但整個革命唔會失敗

好耐無賭錢 結果仲谷氣

指責既人只係未準備好
俾d時間成地成長

你大方d暫時當佢鳩up

民陣已經示範了兩次團結太多數人鳩行了.

咁多正評

香港50義士都係

同散水POST 同一手法

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

林子穎都做得幾岩
呢個時候將地厚天高放上網播
天倚講過 佢地去到後期係搞緊政治 選立會同幫梁頌恆 不惜一切背棄過去既理念 承認香港係中國既一部分
所以佢話自己都變左一個政棍
而香港而家最需要唔係搞政治既政棍

發夢見到，本人就無去過示威。

催淚彈清場、中胡椒，夢中，好多手足搬鐵馬、紮路障，用身體同把遮擋狗。

一有事，全世界走晒，前線叫人上返嚟，唔係談立會外就失守，會殺到落夏X道。

無人理，唔使衝，企後面佔路都唔肯。前線幾個大學男女，喊住來回跑，叫人返嚟啊，幫手啊，最後都係前線幫前線。

其實行動證明一切，話各有各做，其實都要互相幫助。要有同理心，要知道前線付出幾大代價。

最撚嬲係有啲人，話「唔能夠期望人人都咁願意付出」、「各有各做，勿分化」。

你寫文宣都要人幫手廣傳啦，前線出心出力捱餐死，係咪都可以需要支援啊？

發咗幾次夢，見到好多嘢，而家心好灰。

咁舉個例 一個國家有100人 投票60人想起個摩天輪 30人話唔起 10個人話遲啲起

根據你既民主依個摩天輪起定唔起呢？

一黨獨大實會有 不過只要佢地都係選民選出黎就無問題

義無反顧支持天琦
由魚蛋開始已經支持佢，自問真係無佢咁無私為自由訓身，唯一做到既只有支持佢

冰封三尺 非一日之寒
運動只係兩個星期
唔開心 心淡 係會有
但咁快因為今日既事而放棄

未免辜負左義士烈士用血幫我地開既路…
希望大家可以收拾心情

加油

一早好多巴打講要盡早升級，一早提左大家會變成咁，不過一講比人打成分化，唔好衝，衝冇用，衝影響民意，大家安全

我哋依家贏緊,連登仔反省下

我覺得好成功 送中條例過唔到 其實已經達到大部份人目的

無計 做唔到議員 無政治資源可言
真係有外國勢力咩
有都唔會撐港獨啦

割左兩星期la,一話衝就比人阻比人打鬼，連登仔自己攞黎

成日比人屌勇武
和理非 民意係你度未呀？
屌

目前以香港人嘅能力同價值觀，真係勇武唔起
但係，我地知道義士係人有血有肉，每次勇武都只係為左一次比一次大嘅迴響
不過，請你地唔好放棄香港，不論邊次行動都會有人記住，記得你地嘅貢獻，我地呢一代可能會失敗，但一定會影響到下一代

只要勇武之火一日唔熄，始終一日會好似星星之火 ，可以燎原

可唔可以推下626

依加5樣訴求，可能得半項做到，兩百萬人又行過出嚟、立法會又攻過、警總又圍過，班食屎狗官都係無反應，前線嗰班無奈好合理，無奈嘅人想繼續努力就會逐步升級。
如果識代入佢哋嗰種無助就無可能割席，即使佢哋可能做得唔夠聰明。

其實醒咗，只係唔想付出

成功嘅係612唔夠10萬人嘅少數衝擊行動,而唔係個200萬嘅大多數.

咁上次政府入到位話啲人主張港獨，
宣誓玩花式而DQ，甚至冇咗議席，
今次有心選嘅人仲會唔會再犯上次錯誤？

佢亂DQ你估香港人傻？

咁大家都要多謝蘋果開咗個咩果燃台
多依類政治片

永遠記得五年前龍和道幾次衝突，後面繼續嘉年華，連打緊果時去物資站調動物資都比人閪面拒絕

今次遲遲唔升，大家打鬼叫人唔好衝，依家搞到咁，連登仔好心反省下自己有份做成

2樣嘢都重要
唔好否定任何一日嘅作用

香港人都自私既啦
算啦

佢地一直講兄弟爬山 各有各做 點解要說服對方?
做好你自己就得 唔洗理人地做咩
分化撚死開啦

街頭抗爭係最唔需要政黨同政棍
最前線做野果班往往係平民
而本土最缺既就係呢班人
再比後面既人同致棍割 就冇人啦
利申：講緊早前烏克籣事件
反對港獨 支持中國中共統治

你只能讚嘆d鬼切入點太靚 佢煽少少火都夠燒成個山頭

我地活動有代表咩？和理非幾時做左領袖？
唔好偷換概念住
和理非憑咩做指揮，落指令，叫人散叫人聽？
最大例子就係621叫人公投散水
幾時選左和理非做代表宣布公投散水？當日正正黃之鋒揸咪講。

公投散水直接導致現在意見兩極化，變相分化
每人有留有散決定，有不同原因
你可能會話係有決定既人就不會影響到
咁我答你，羊群心理的人比比皆是。
和理非不代表我，我不代表和理非

所以我地更加要幫佢幫梁義士繼續行落去

唔係人人都付出到咁多，明㗎真心。但屌少啲前線，如果喺現場，就企佢哋後面。

充數都得㗎，你唔使出手㗎，唔好次撚次都楚河漢界，大大條分界線。

好似講明「衝嘅呢邊」、「唔衝就另一邊」咁。

前線分分鐘會重傷、坐監，後面呢，行到遠一遠，有咩事，跑到唔肯停。

係啊，唔係個個都衝，明㗎。

但畀啲支持吖，屌你老母。

01：54當時佢已經講左

唔係我哋勇武派6.12上前線
條例上星期四過撚咗啦屌你老母
你班左膠返屋企含撚啦

希望面對下現實，士氣只會越來越差，永遠唔明咩係一鼓作氣，616前後已經應該有行動

四項訴求
兩次死線
你同我講成功
行動唔應該咁快升級

大家一齊深耕細作血債票償好唔好

你呢隻垃圾5 毛分化鬼仲未比人踢爆

撐住呀
仲有好多同路人架
聽返首歌激勵下士氣

灰灰地又攰攰地？請入嚟

推
面對極權政府仲用遊行黎抗議
你地醒未

我先唔好同我爭：今天我
真係唔明點解今日個行動咁多人批評，正苦擺明當你200萬人行街，咁行動升級正常不過啦，依家又一堆民意民意，即係大家乜撚柒都唔洗做。

求你唔好心淡

佢哋繼續阻人唔好衝，之前講過泛民左膠係今之最大贏家

1.投到選票
2.維穩成功
3.成功洗底，成班傻仔幫佢哋做神

運動成唔成功wfc香港人連登仔自己攞黎

佢地可以繼續架，但今日單野係咁有堆人出嚟屌我覺得好撚痴線

依家勁多屈熱狗，屈毛post,左膠泛民攞哂成個連登ga la

勇武有用咩? 今次政府肯退讓係因為勇武定係因為果2次百萬人遊行, 你地應該好清楚, 唔該理性啲啦

面對極權政府仲用阻人放工黎抗議
你地on9夠未
正正經經落區做文宣，做少d on9 野

好多成日上嚟見開 知唔係鬼
不過錫身撚啲心靈抗爭真係唔可以認同

左膠可以變勇武
勇武亦可退後變和理非
又話不割蓆

一日call人call得100人然後話冇人
屌

因為二百萬遊行？你返去睇多次新聞時序先啦on9

勇武抗爭一開始都係非主流，但我討厭你班民意撚係你地一直盲目追尋民意。200萬人上街但我地乜野都爭取唔到。你地係咪幻想會有300萬人上街定400萬人上街香港人既主流民意根本就係同情弱勢，香港人既本性政府都一直助攻放黑材料啦，宜家連不合作運動都算勇武，仲要比你地屌。坐地下都有潔癖唔肯出黎

屌你老母成日講200萬人都唔知做乜鳩
200萬人爭取咗乜?完全睇唔到
勇武爭取咗乜?都係睇唔到
全部訴求冇一個爭取到
大家繼續各有各屌
好撚無謂

佢地咁做咪益左斑公務員日日唔使返工白逗人工, 仲荀啦, 影響既咪係升豆市民囉

冷靜D 民意已經轉緊向架啦

之前佔中出馬路都俾人屌到仆街 今時今日連連登仔最睇唔起既的士佬都識得舉手俾LIKE

羅馬非一日建成阿 俾D時間我地

就算你話200萬人都無用 咁你都俾時間佢地做心理準備啦 好無

唔好好似今日咁 見人少就話失敗 跟住又拉埋去意識形態到互屌 完全無用

永遠唔會醒
除咗義士同全力支持義士嘅人
其他香港人都係抵撚死

明，真心明（利申睇得多報紙，本人愛國愛港）

唔好話衝，真係出下嚟幫手做下街站、包圍下，唔危險的。網上同現實都一樣，人多就安全。

但一少入，理性撚又屌，話咩一早叫大家唔好出。

屌你，個個都勝利球迷。6.16初初啲人出馬路，就被圍屌，天橋班撚樣又話鬼又話剩。

到多人佔晒路，又話最美麗嘅風景。

屌你老母，又係各有各做？定多有多做，少做嘅就期待多做嘅爭取到民主？

講真，唔撚公平，前線無家庭咩？發夢見過一個大學同學做前線，人哋開公司請二十幾人，佢有妻室，上晒岸都出嚟捱棍啊。

屌你老味，好躁。

講撚完，留名等被屌係鬼、分化撚，完。

但過去左既事再去埋怨已經於事無補
檢視不足再加以改善嘛

見到大家down晒真係好心痛

有時激動起上黎係會好想鬧人
但諗一諗 可能你鬧緊個個正正係企係你隔離嗌到聲嘶力竭既戰友

純感性分享 可能冇咩建設性

左膠開始改歷史，為下次維穩做好準備

五年前，幾多左膠又開膠，又出書話自己928第一個走出馬路，

左膠好勁，一早屌死共產黨，我哋唔知咋

我俾班左膠屌到屎忽爛
依家班光環撚極權過共產黨

我支持你！！！

唔會，係前線既人一早就知越早升級越好，打所謂文宣戰有用，我哋唔洗走出黎la

我哋冇得打卡出post讚like打飛機ga

明
一切後果自己承受 所以做任何決定係值得支持

Pis

咪就係

負評果d講下時序係點，洗唔洗post69,616政府回應睇下遊行爭取到咩

答我200萬人爭取左啲咩先啦

你地個套抗爭手法用左廿年都爭取唔到民主，仲要倒退，屌你就係分化。

宜家有人嘗試走另外一條路，你地就不斷屌，叫人行翻你地條路，入議會抗爭，爭取民意，深耕細作。
我都想你個套得阿

好坦白講，
二百萬人唔係個個都可以每日出黎抗爭
Population咁大，可以付出既程度一定唔會個個all-in
講真69果日103萬之後
616再出到二百萬已經係意料之外既好結果
拎住個勢都要妥善運用
行動太密太激唔會召集到

Anyway, 626見

616行動升級，保護前線，香港人做唔到，唔付出，依家變成咁抵撚死

612 完已經知得啖笑，見住之後後續個堆膠化同圍狗總部真係笑左出聲

以後都唔理焦土最開心

你自己冷靜d惗清楚先啦
根本69 612 616就係一件事黎，唔可能分開睇

簡單講，冇100萬嘅基盤，你612變左魚蛋咁，個個變晒真暴徒啦，當然唔係有612，都唔會有200萬人出黎

和平撚都有佢既用處
但好多和平撚一見有人衝就立即割席
on9到不得了
點解唔可以互相支持同幫手

咁樣叫愚勇阿 唔係勇武阿 手足

True

唔好灰心 大把人支持你地

香港人生活得太安逸，好多都以賺錢生活為目標，其實啲條例唔搞到佢哋生活，香港人係唔會走出嚟抗爭，喺香港地示威遊行只會阻住啲鋪頭做嘢，又少左錢賺，咁佢哋梗係唔鍾意啦。
加上又未遇過大型暴動事件，粗魯少少咪唔鍾意囉。
有啲國家示威遊行會破壞巴士周圍店舖，又可以好勇咁樣同警犬fight過，先唔講呢一種行為啱唔啱，但係相比起香港嘅勇武派所做所為，香港嗰啲真係濕濕碎囉，更何況戴晒頭盔都純粹係保護自己啫，唔明點解啲人可以話呢一班勇武派走前線嘅人係暴徒，癡撚線。
和理非非唔係唔得但前提係要有用囉
香港人一齊企硬啲啦，冇咗班勇武派出嚟行頭，我諗我哋連出聲嘅機會都可能冇添啊
唉我講到1999
希望和理非就算唔鍾意勇武派嘅做法都唔好批鬥佢哋令佢哋心淡

過咗612之後左膠仲可以話和平抗爭有效?
如果唔係義士博咗條命
建制狗已經入咗立法會表決啦

其實今次都冇乜和理非屌柒勇武派
反而係勇武入面激進同溫和派互屌多啲

勇武唔係唔岩, 不戈要岩時機

時發係

逃犯法例風波, 民陣建議69遊行
69 = 103萬人出黎, 之後林奠唔理, 即時下令日後推例
612 = 69唔理,激勵左更多人 , 再加上我地和平理性非暴力, 而且黑警濫權, 所以又激勵其他市民
615 = 死左一件烈士
616 = 因為615 , 再加上612, 69 , 令二百萬人市民要求林奠下台

所以基本上都係要大家一齊推動, 「民意」 係相當重要
武力前線唔係話無用, 但唔可以死牛一面頸
大家冷靜諗清楚下一步再點行動
大家第一次打杖, 點會一次做得好~
但要記住要學識大家接受批評, 先可以有改善既空間

冇割過，希望天琦出返黎繼續帶領大家

勇武除咗衝之外仲可以做好多嘢其實天琦都講過勇武係最後手段

今日最係和波, 唔洗灰心喎

有啲政棍放監出到嚟悼念下梁烈士, 拎支咪講幾句啲人就打哂飛機

調轉天琦出返嚟真係勇武做實事, 肯定比班友仔奚茖割蓆篤灰到2046

做咩都絕對支持前線，唔好傷心，未能到現場支持，但物資會捐

喱排睇返佢幾年前講既野
當時井底之蛙唔覺得港共情況有佢講得咁嚴峻
點知今日中撚哂

支持我哋如果下次 大規模遊行有衝突果時都同意支持下
成功機會大好多，同時義士安全好多
唔好話咩有老人細佬，會人踩人有危險，前線都有老豆老母，佢哋危險你哋好多,香港人，連登仔唔早咁自私

左膠30年，得到d咩？
一次又一次賣港，一地兩檢，功能組別
太遠？講近少少，14年雨傘好未
點解失敗導致全香港人政治冷感跌落谷底足足5年？
左膠心中有數
5年後，原來都係死性不改
不但食人血鏝頭，仲相信套畸形會議制度
而唔係行動去推翻不合理制度，直接拉個政權落黎
係呀，選左呀，又點？依家係你入去都可以dq返你岀黎呀
功能組別加建制你幾撚多左膠入去都晒9氣呀屌佢老母

支持我哋如果下次 大規模遊行有衝突果時都同意支持下

成功機會大好多，同時義士安全好多

唔好話咩有老人細佬，會人踩人有危險，前線都有老豆老母，佢哋危險你哋好多,香港人，連登仔唔好咁自私

戇尻去到2047 都話唔岩時機架啦

因為永遠冇一日班廢物理論家會加入

問題係左膠唔支持武力抗爭
遊行靜坐都成功

駁唔到

真心屈住好耐，唔開心。

雖然本人愛國愛港，但都幻想到，前線嘅人幾撚灰。

幻想下先：睇住一邊，手足被圍毆、拉咗等坐監；望住另一邊，成班人企喺石礜唔知做乜撚

企前線，唔一定個個都無後顧之憂打死四就。好多搵到錢、靚仔靚女、後生仔、有家庭。

佢哋真係為咗守護香港，守護同路人。

換來啲咩？

「各有各做」

係行動去推翻不合理制度，直接拉個政權落黎
how?

你講就兇狠做就碌撚

各有各做講就好聽

其實即係

你死你事

對行動有意見嘅人入一入嚟，同文宣組都入一入

大家真心支持前線既話，如果下次 大規模遊行有衝突果時都同意支持下
成功機會大好多，同時義士安全好多
唔好話咩有老人細佬，會人踩人有危險，前線都有老豆老母，佢哋危險你哋好多,香港人，連登仔唔好咁自私

唔心淡先奇

係

都係果句，本人愛國愛港，不過真係奉勸各位年輕人，唔好因為熱血，就付出咁大代價。

你可能真係好愛呢個地方，或者你真係好想幫人。

但係絕對唔值得的，信我。

有啲咩事，保護自己即刻走。

連自己嘅憲法嗰啲都未諗好就想建國

割唔割其實係睇人數

626一定要出
有咩626面對面講
唔出 原本嘅影響都維持唔到

睇下班分化撚幾撚多人支持就知今次同雨革無乜分別

政府搵幾個新移民&廢中出黎搞幾場衝突做個訪問就可以令大家覺得民意轉向，班人連廣東話都未講得正

半個連登係度屌行動組唔用腦

你班鍵戰就唔撚用腦，新移民&廢中=民意

少少失敗都承受唔起，都係戈句，要屌既人出左黎先講，唔好係屋企做鍵戰扮事後諸葛

我呀媽都有話今日唔得人心
我已經 handle 咗佢
仲巴絲 handle 自己呀爸呀媽喇

樓主你一日開咁多個開負post 都幾撚有恆心
我都知宜家做乜撚都無用架啦 等你比suggestion/idea/帶隊呀
個個post得個屌字
點跟

欺善怕惡囉
人多就好波 人少就阻到人
民意逆轉 係支持者自己逆轉左先

話我哋分化撚嘅人，了解下前線人嘅心理先啦，屌你老母。

人哋心理狀態同你唔撚同㗎，真係受傷真係危險，真後心理陰影㗎屌你老母。

心聲
14年喺旺角同龍和道嘅畫面仲歷歷在目
有啲唔好彩嘅咁就無咗前途，有啲仲坐緊監
啲花生友和理非就馬照跑舞照跳，ig飲飲食食食旅行享受人生
有時諗真係唔值得為哩啲人博命

- Social Media is a trap -

真係當連登係反抗基地咩

幾撚多三毛黑警開post帶風向

建議大家岀得黎就現場傾啦 睇連登鍵戰指揮曬9氣

所有野 現場即刻group埋傾

所以決策現場做 唔撚洗理軍師

各有各做 各自檢討

開post屌得呢樣無用個樣唔work又無suggestion既

唔撚洗睇架

正評幾千個 今日嘅人呢？

要互屌請移玉步

我正式宣布！今日係互屌日！

我前幾日係樹咁講俾人屌三毛屌老母屌到爆，又係個堆typical 各有各做、和理非完咪勇武再和理非囉、我唔敢啊冇力啊⋯⋯ 之類理由。個重點係，既然大家要扮有付出就不如唔好付出，焦土最開心。

明明覺得連登應該多後生行得比較前，原來同香討班廢中/fb 公海d 乜撚西環變幻時一樣咁老屎忽，好撚失望。

可能自己都中坑，開始明恨鐵不成鋼既心態，唉，搵夠走佬算尻數唔會再幫班豬擋。

遊行 行完就走 香港早抖
最撚嬲係你班民意撚好似仲有好撚多時間咁已經赤化得咁嚴重，宜家撘巴士地鐵都一堆中小學生講普通話又靠下一代爭取呀？

扮咩啊 90後零舍多藉口
睇吓今次由00後 帶起612 幾成功
之後啲 90後又要衝出黎攞未彩

唔緊要啦我哋依家又會變鬼，我哋發咗個乜嘢惡夢，冇呢啲經歷嘅人又點會明。

你講下感受，就會俾人屌你分化，偏激，原來對於付出多好多嘅人，大家嘅包容，同對一個咩都冇做過嘅人係一樣。
好啦我係鬼，完。

言某

總之抗爭最好就零流血 唔好阻到市民返工做生意搵食 對政府同社會影響越細越好

我屌你老母喇
社會同政府係相連
抗爭唔撚影響社會有撚用？
示威影響你短期收入同生活

政策束縛你自由係可以一世
永無推翻一日

唔好衝呀，冇民意，冇民意屌唔死共產黨，民意用黎打飛機，維穩都好
有民意記住投泛民,民主第一線呀，冇泛民，反泛民就冇民主

贏左5：0,6：0,抗爭成功了

支持我哋如果下次 大規模遊行有衝突果時都同意支持下
成功機會大好多，同時義士安全好多
唔好話咩有老人細佬，會人踩人有危險，前線都有老豆老母，佢哋危險你哋好多,香港人，連登仔唔好咁自私

愈遲抗爭，愈大成本
依家和理非玩靜坐佔下路拎人數打飛機都仲ok
不岀10年，想和都無得你和

咩時候呀
仲喺度分咩00後定90後功勞多啲

唔可以放棄!!!

你啱，好難拉。咁你覺得可以點爭取，香港人最強大既不合作運動就是weekend 遊行一日撫心自問，你係政府都唔撚驚啦連入去政府部門坐地下都算勇武

我都係一大5毛分化撚
起下我底睇下我屎忽俾班左膠屌成點

人哋左膠維穩，進步左，做幾件實事，就搵人做神，洗底，
成班傻仔自己幫佢哋維穩
左睇勁咗醒咗,我哋要面對現實

唔好放棄，要進化，學聰明d

[624]賽後檢討，如何更好地癱瘓政府部門

從頭到尾班理論派都唔覺得時間係問題，到左2047都仲可以落區提高公民意識架啦

賺夠去海外食住花生等睇老解拎正牌入城

大家回望一下，已達到嘅
1，條例胎死
2，保皇 與 淋病 決裂

夢見
3，淋病 10.1 前玩完
4，保皇區選大敗

好似個小型議會咁 其實幾好

最根本既矛盾係意識形態唔同

但係各位手足 和理非接受你地叫唔公投 唔叫人散水

你地可唔可以都嘗試下理解下 其他人點解一直要攬民意

你啲態度可以好啲
唔好成日落人標籤
咩失敗撚分化撚
點解分化因為有你呢啲大台軍師用埋啲
“我係正確”語氣囉

冇人叫和理非收聲
係想大家語氣語境心境態度好啲
做返真正和理非
你好似曲解晒所有嘢
講真成個活動失敗唔多唔少係因為有你呢啲人

between 完全唔覺得今日係失敗
我覺得係成功嘅一部份
未試到最佳模式啫

絕對明白點解要攬民意

但可以選擇進化而唔係放棄行動

[624]賽後檢討，如何更好地癱瘓政府部門

[624]賽後檢討，如何更好地癱瘓政府部門

5.，左膠繼續食人血饅頭

割到番赤柱講得好岩

咁你好難怪我會激動 你地可以屌人散水 我地呢派提出意見你又唔接受

一言堂

你自己去睇返今日熱門 到底係和理非出聲先 定係點呢?

你自己用眼睇 我上面講左好多了 唔想再嘈

對事不對人，就唔係分化
事後對行動的方法轉變 不等於 不認同行動者既付出

出面絕對多數post
都係講緊不合作運動應唔應該繼續
咁只係對事討論
絕少人埋怨行動者

你幾乎每一個post，每一個回覆
都係對人
總之不同意見就係左膠

分化完未

你確定無論現實定係夢見既野對香港人有益處?

點解唔肯承認今日嘅行動的確係自己一方嘅失敗而要搵和理非去食
有販民出嚟強烈譴責？𨳒麗老母又出嚟譴責？
事實今次輸在低估左即時動員能力同缺乏文宣宣傳
但唔係去吸取教訓令下次做同樣嘅野嗰陣可以更小心
而係哦係班左膠民心撚唔撐！

和理非覺得岀過黎就贖左罪
希望你地無下一代 / 早d移民
唔係你下一代會好憎你地
好似我地會憎廢老一樣

係成日吹END GAME但根本無打算贏翻去深耕細作啲腥港人我地一定可以培養到佢地強烈既香港人身分認同，幫我地爭取政府又一定會等我地慢慢進化同覺醒

愈講就愈覺得和理非係原罪黎

我真係講佢地唔通

希望其他人 無論係前線手足又好 和平派都好
唔好當左呢個係分化PO

使乜同班扮理性理論家勞氣，仲撚老屎忽犬儒過班中坑。咪坐等樂見佢點用理論推倒極權。

未死，仲有626 627 628 三日運動

人地正確係真係過去香港運動歷史都係咁，一拖，維穩方式都係咁
人地識以史為鑑，話返比你聽，你鐘意繼續做傻仔繼續做

新 account 自己search

呢次已經比2016年旺角事件好好多，當時旺角事件輸曬民意

我之前新年原來回過你post
咩接受唔到聽日(放完假番工)
估唔到你係勇武派
失敬失敬

一句到尾殺到埋身就會醒或者夠窮就會醒，絕大部分肯行出黎既人係後生仔，因為佢地洗牌成本低，當然重有部分好似天琦果D咁，係因為有大理想先前最前，但都係改變唔到主流E個現實。

左膠係每次阻礙運動既大事

邊個同你講民主係少數服從多數？

點解冇？下個凸首一定唔會咁賤先啦！
區選斷班仆街米路，到時我哋會打得輕鬆d

攻得太急，防守就弱, 6.21咪幾好囉

你次次都反香港政府係唔係對人不對事呀

根本就係但做出黎既野成效唔好要檢討，係和理飛同勇武都要
唔係話付出大就無論做乜，個個都奉旨要撐
咁樣做得好一件事就怪
譬如文宣都係keep住不停改變策略、檢討不足、見朝拆招
效果先會比以前好
勇武都一樣要

旺角完全無左膠成功左未？
事實就係要左膠同勇武合作先有辦法進步

仲有陳巧文

所以我覆撚左佢

好多五毛藍屍帶風向㗎咪玩啦

我都有睇嗰啲post
有份屌佢哋情緒用語
你追post都見到我有鬧啲人語氣可唔可以好啲
入得連登都係巴絲打
大家係交換意見都心平氣和啲
唔係嘅話成個惡性循環出晒嚟

乖
兩邊注意下啲語境心境語氣態度
表達意見唔使發脾氣

我明你感受嘅

你自己入去睇 我廢事打多次

血債票償

用既係義士血，票就投泛民

我認同你今次失敗既原因。但最撚嬲係班左膠民心撚就係一直屌今日咁做會失民心，宣揚咁樣不合作根本無用既思想。你今日有一萬人出黎不合作運動的話，結果會一樣咩？

冇其中一樣阻礙既野就會成功，你邏輯都幾勁

diu林鄭先叫固執 家陣係人都唔妥佢吖

好心啦
咪成日以為自己個套係啱啦

學下說服人技巧？
我咁講你會唔會明啲？

傻仔，左膠維穩幫香港政府做野，香港人同佢合作左三十年咪贏到依家咁，你咪繼續同左膠合作做打手lor

同意你果句無愧於心
我地香港人做左要做既野
改變唔到無計

好認同留俾香港人嘅時間已經唔多
五年先叫改變到嗰少少想法
但仲停留喺覺得照電筒同所謂鐳射筆好暴力嘅層次 到底心裏面係唔願面對企喺林奠政府後面係邊個呢個事實

咁唔好衝，唔好升級果套岩，你依家贏成街，恭喜哂

又話唔叫人耶撚
首sing Hallelujah to the Lord 宜家比人用完即棄了
可憐班基督徒仲諗住有機會傳下福音咁

個陣冇淋病，令更多年輕人覺醒
天琦，遲幾年出現的話，我地贏面又高幾分

講民主，爭取到個制度再講啦⋯⋯

老老豆豆 而家打法轉咗玩輿論戰 你走去圍稅局搞到一般市民可能請假先做到嘅嘢畀你破壞咗 你想大家點睇?
而家就好似你要營造黑警無用幫唔到手 白出糧 於是大家喺各區不斷打人同搶嘢搞到黑警唔夠人手
無錯好似係表達到黑警食濕米 同時你傷害咗好多市民

你要搞清目標 而家你咁搞出嚟嘅效果係 示威者圍稅局----＞交唔到稅
唔係
反修例---->示圍者圍稅局示威---->交唔到稅

再起清個底原來係假

呢樣野係要靠文宣去幫手
去宣傳因政府唔願意聆聽示威者訴求
所以要靠暫停政府機構運作並實際指出會對政府做成咩傷害
再學上個禮拜五咁draft多封道歉信其實個觀感會fit好多
有人質疑個運動成效係因為唔知有咩作用但阻住左佢地

咩呀
我兩邊都幫緊同時兩邊都鬧緊
嚴守緊兄弟爬山，各自努力

文革式批鬥

問題要勇武到一個咩程度先會成功？最大可以付出到幾多？就算有我相信只會極少數

我唔鐘意和理非 但經過幾年 越嚟越覺得有佢存在必要 因為最容易動員 特別一般人 同埋比較注重策略

勇武派 除非有天琦呢種級數嘅領袖
否則下下自發憑住團火好快無以為繼 到一定階段好易自亂陣腳 最後甚至全滅

屌你啦！
人地去政總前放個屁都有用過你班仆街係屋企吹住冷氣攞個keyboard嚟屌柒人

佢為粒魚蛋勇武？ 唔係為大事大非！

佢哋自己咪分化緊

唔好咁快灰心，好多香港人見風駛陀嘅啫

你只不過係勇武派入面嘅教條主義者
同和理非入面嘅教條主義者一樣咁嘔心

好深刻喺第個post 有巴打屌晒鬼話一見到班畜蟲 後面嗰百千個和理非就人踩人咁走夾唔抖 冇諗過幾十人過去救番一兩個義士
人地堆勇武真係冒坐監嘅風險幫大家爭取想要嘅嘢 付出嘅代價一定俾班和理非同鍵盤軍師大

如果敢救人就唔叫和理非 應該做咗勇武派了

睇完你個回覆 突然覺得大家開始心淡嘅原因係目標不一致
或許和理非最大嘅訴求係撤回方案
政府已經變相撤回 所以開始唔認同行動
勇武嘅講緊4/5大訴求 所以繼續唔收貨

抗爭不是綫性,而是波幅,完

唔關和唔和理非事，兩者係要合作，而和理非對勇武最大幫助你都有講到

問題係兩者其存既時候，左膠會出黎叫人一係純和理非，一係係純勇武，

好多手足建議616行動升級，左膠就話你搵第二日衝，遊行就遊行，根本如果可以係大規模遊行，前線同時有行動，每一次抗爭會有好大分別，成功同前線安全都會大好多

兩邊都有鬧
根本標籤就無謂
一態度差我就鬧
一分化我都鬧
一大台撚我又鬧

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不捉鬼，不分化，不篤灰，不譴責，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

嗯，你繼續同左膠泛民賣港多三十年，加油

點解又要分化重心？ 問題係政府仲未回應我地既要求 就係咁簡單

咁你上面又支持和理非同勇武合作？
你繼續同左膠泛民賣港多三十年，加油

有得必有失，邊有兩全其美
香港人太天真
永遠覺得對方係會聽你講
到俾人出手打先還擊
但已經太遲了

自己香港自己救！撐你巴絲

我同意

所以點拆呢啲論述就係民心撚文宣真正應該做嘅野
樓上班民心廢柴算9數阻人生活就無民心

有行動，話你冇計劃，有計劃話你冇用，有用話你逆轉民意

最好笑係次次遊行有咩計劃？遊行到政總。原來咁係計劃，有咩目的呀，你遊行封路會逆轉民意，阻人交通，做咩遊行呀

對家已經全力攻緊輿論，就至少唔好做埋啲同市民嘈交之類既野
呢啲點諗都係齋扣分，唔會加分

公道啲講句，衣食住行啲錢唔通個天跌落來，大家都要生活，除非你養人三代，否則真係唔好怪人話你

我都係
圍警總要求放人好合理呀，始終源頭既惡都係班警犬
圍稅局除左為做而做之外，到底有咩意義

左膠泛民係和理非群眾咩？
你不如睇返二十幾年香港抗爭運動歷史，最少睇下五年前發生咩事先出聲

依d就係阻礙運動左膠，知唔知發生緊咩事呀

班和理非唔諗下佢地嘅對手面對三十年前嗰堆和理非最後用左咩手段 好心就讀下歷史了解下對手先出嚟講嘢喇

梁天琦勇武掂早就掂左喇
勇武得過差佬？
咪拎條友打飛機喇

其實已經好過上次14 多咗人明要合作
但一到某個point仍然會水溝油

因為很多人仍停留在有飯食的階段，對他們來說，有飯食大過天。

留意返係你一口咬定我係左膠販民
我就一直都支持和理非同勇武合作
我講嗰陣就係同左膠合作
你講嗰陣就係同非左膠嘅和理非合作？

你可以唔食 唔等於人地可以 成頭家要養呀

面對一個龜縮香港政府/黑警，
成班無恥建制代議士，發自內心撐警撐政府嘅藍絲，
半個月嘅抗爭就改變曬以上係冇可能，
會灰心嘅朋友應該都係期望過高，想速戰速決，
連登人多口雜，實有對家滲透，唔洗太放上心，
我個人睇法係見到能力以內嘅行動就出一分力！
大家要識獨立思考，睇重要嘅信息，
諗吓對方最怕你做咩就做咩，
不合作運動應該係長期持續嘅，
以逸待勞，對方行錯棋就出擊，贏盡輿論。

見到藍絲無腦言論動咗氣，why not 以牙還牙，
留番幾隻字激返佢？be water！
政府/藍絲係冇可能得到我哋嘅信任，
想順利管治？No Way！ 慶回歸？慶佢老母！

如果你唔知左膠泛民過去點出賣抗爭者，上兩個星期走去幫鄺議員，gphone造神，叫人唔好衝,你咪傻仔lor

陳巧文

本民前本身就型到仆街

係香港人垃撚圾

同左膠合作，人地左膠背後好大可能係共產黨，唔係每次維穩，搞散運動，唔比人勇武抗爭，出賣示威者交比黑警做咩

你鐘意咪同佢哋合作

你係咪寬己嚴人呀巴打
同左膠合作，人地左膠背後好大可能係共產黨，唔係每次維穩，搞散運動，唔比人勇武抗爭，出賣示威者交比黑警做咩

你鐘意咪同佢哋合作

一句講哂 叫你衝你衝唔衝？
唔係冇計劃 係計劃永遠跟唔上變化 10幾日既行動就令你咁快灰心？ 你都幾玻璃心
再者
希望你唔好係到扮醒話做完咁多野冇用 因為你並冇出你既一分力去改變呢個狀況 你只係用一副個個在上既支態去抨擊 同埋垃圾廢老有咩分別？

推 我地唔需要負能量！
所有台既巴打 為左自己 為左將來！
兄弟爬山 各位手足加油！

你咁話人冇付出你spy緊其他人？
你不如比d論據去話我論點有問題，你比唔出似你玻璃心又比人講中哂多d
你講得依d說話，我付出唔知多你幾多

69,616,好撚有用遊行多幾次，用愛與和平感化共產黨la你

潔癖係邊

所有不合作運動
電筒照人掟雞蛋噴漆都接受唔到

講到心淡, 我由雨革果陣就心淡左啦
但各位要明白, 我地面對嘅一隻巨大嘅野獸, 作為螻蟻要打到佢並唔係一朝一夕嘅事
衝? 唔衝? 圍? 唔圍? 退? 唔退?
講真, 唔好睇到自己咁大, 覺得自己一個人可以影響世界, 但亦都唔好睇小自己嘅微薄之力
以前嘅香港人係點? 今日嘅香港人係點?
相比以往, 今時今嘅年輕人, 比以前更加關心社會, 令到上代關心社會嘅中老年人, 多左一班接班人
或者你地會因為十多日以來嘅努力, 換唔到啲咩實際野而氣餒, 但係你地嘅行為埋下左火種, 猶如雨革果陣喚醒左唔少政治冷感嘅人一樣, 話俾後來者知, 原來香港人識得反抗, 亦可以反抗, 畢竟香港人被馴服得太耐, 差啲連反抗兩隻字都唔識字
未來唔知道中共會點對付我地, 可能將來我地都未必有機會留係香港, 但我地嘅意志只要一日不滅, 有我地嘅地方就係香港

唔洗咁快去「否定」乜乜柒柒，都未踢完！

不割席=不反對
不反對=支持？

係你講緊呢堆說話既時候你以經抹殺緊自己既努力啦
假設你係有付出過既 你會唔會甘於就咁就算？一句冇用架
就否定一切？
你又點樣付出多我唔知幾多呢？比小小例子？

再者

你的確係講中哂呀 我係好嬲呀 但我確信更多行動可以改變一切（唔一定係衝）冇一場運動可以數十日就有成果
你堅持唔到 合理呀可以接受 但點解要抨擊人地既付出先？ 一日議題未平息 一日都唔好妄下定論 到底幾時先識得吸取經驗

搏盡無悔

見到好多巴打話心淡, 真係想講粗口, 你今時今日先知難咩
大佬呀, 咩叫Endgame?
除左解「最後一戰」, 仲有就係.....1400萬個做法, 只有一次機會成功呀......而且敵人仲勁過六粒寶石呀
香港人係咪冷漠? 係!!
市民係咪鐘意互屌? 係!!
敵人分化/割席/洗腦係勁過我地架, 廢老係點極都唔透架,
係難架, 但係難就可以放棄咩
如果你今時今日放棄, 又或者亂發洩, 一開始就唔應該參與呢個GAME
要贏既話, 我地民意, 勇武, 團結, 文宣, 和理非, 全部都要贏哂,
你話有冇可能? 仲難過中六合彩
但係難就唔駛做咩......記住輸1300萬次, 贏一次就夠啦

其實圍政動冇乜大作用啦
好快民意就消費哂

你咪唔面對現實，依家升級同兩個星期前升級，成功率相差幾遠

時間係抗爭最大敵人，特別係香港，你可以繼續ff香港人依一刻仲會依場運動好似之前咁團結，動員到咁多人

其實都幾似進擊的巨人
明知不可為

我覺得對唔夠準政權啫
我圍立法會冇人會反對囉
但立法會唔開會咋

唔好灰，企番起身

令咁多手足灰你運動成唔成功咩?你閱讀理解真係有問題

我哋灰心係因為咁多年都比左膠撚， 拖垮個運動，錯既路行一次就夠，香港人行左三十年呀，傻仔，你咪繼續永續社運

講得好
6.9之前有邊個估到我地可以行到呢一步
記得唔好有一戰可以竟全功既心態

無錯， 時間係抗爭最大敵人。
你太快佢就拖你，你太慢佢就踢你

同意

依家講返應該一鼓作氣，應該盡早升級，唔好再走舊路，都可以比人話冇耐性，香港人咪等2047先行動升級lor

我個人覺得可以告一段落先
日日咁圍 大家慣左
只會越來越少人支持你哋

成個社會好多元
有泛民主派 建制 政府(議會)

有差佬 本土派 中立 共碟
新移民 既得利益者(非議會)

議會既你選到佢都可以DQ
得番拉隴大多數人支持形成民意俾全世界睇俾壓力政府
中立果堆點拉隴就考你哋智慧啦

未踢完呀， 星期三要埋位喇喂

我以經突登括起左唔係衝 anyway
點解抗爭一定要上街？ 媒體攻勢 政治攻擊 都係手段
行動升級只係要向政府施最大既壓力去阻止佢咁快通過
而呢家就係冇逼切性去行動升級呀
點解永遠都要咁快下定論為失敗呢？

唔勾結外國勢力點樣打得贏啊屌

唔好再推啦，踢半場就話灰，對得住天琦坐6年架啦

咁你地幾個圍埋一間房建國咪得囉
香港人大部分都係左膠同和理非非 亦係主流民意
你覺得勇武可以解決問題 你估你玩無雙咩

一鼓作氣 我認同 但係香港人就係冇呢鼓底氣呀
只有因時制宜 先係出路

626！
唔好再屌 626 626 626

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
原因係有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

完全明白，雨傘 魚旦兩個夢我都有發，夢後都意會到香港人對個政權仲有惻隱之心，由其打開前鋒，更加唔值，個陣我都講明唔會再出，焦土算，今次睇睇下live都係出左去，以為香港都仲有得救，慢慢發展到今日，焦土念頭又出返黎，比班人受下就岩

下一個特首唔會咁賤
上任689 下任林鄭 你覺得邊件賤d (其實你根本唔需要答呢條問題,因為係中共中央眼中我地香港人對佢指派既特首既觀感係非常次要既事,最緊要係件特首可以履行中共黨中央俾佢既滅港任務就得。用最簡單既說話解釋 無論下任特首係溫和d(張建宗)定再"賤"d(葉劉),對香港人嚟講都只係温水同滾水既分別。
喺中共中央嚟講 香港呢個地方已到收割階段。就算你驘左區選,建制派既主要source of funding都只會係從低能藍絲變成共產黨中央,以便繼續消滅香港既政策。
少d為未發生既野打飛機
講d具建設性既野啦
我覺得而家和理非,勇武,泛民係極需要團結去處理當前香港既危機-逃犯條例
泛民唔好急於收割眼前抗爭"成果", 就算呢家你立法會贏多於三分一,都可以俾人dq(你唔係天真到以為dq係因為宣誓不莊重呀)
勇武同和理非都只係手段,現時沒有誰比誰高尚,邊個係抗爭未成功前話另一邊冇用既都要好好同佢解釋一個宗旨(我地爭取既係make noise俾美國知道佢可以藉由港人支持維護佢在港利益,以至幫佢手對付中共),任何喺626前既公開指責都會破壞G20前香港人最後既大型抗爭,都會催毀美國對港人能力既信心。

和理非可以擺街站播黑警打人及大陸異見人士電視認罪既片(最好有d慘叫聲) 拉幅橫額 唔反逃犯條例 下ㄧ個就到你 目的唔係拉攏低能藍絲 而係拉攏嗰d"中立派"(原理好簡單 佢地冇足夠政治智慧喺短時間内明白民主自由大道理 626要有足夠人數就要靠勾起最切身既恐懼)
好坦白講句 勇武派依家只係行動派 做既野比612時根本完全唔算得上勇武 只要唔好圍TVB同用鐳射筆照人,依家你地所有既行動都符合我地要make noise以支持626集會,以至g20𠴱幾日在港抗爭活動既目標。你地繼續加油 三毛既分化 其他人既不理解就當放屁 揼低頭繼續抗爭啦
至於若G20後美國冇實際動作保護香港,和理非抗爭/泛民議會拉票都會立時收皮,因為港共會追捕抗爭者,並dq任何阻止中共中央滅港行動既議員/候選人。至於勇武派,執包袱係首要任務。

香港人欠左天琦

個POST D正評數量真係不成正比地高

如果咁多人心淡 點解今日咁少人出黎?

巴打我明白你心急既原因
不過你試下諗番6.9果時，場運動既目標係乜?就係要拉倒惡法，咁依家某程度上係成功左，而且仲搞到政府連國歌法同明日大嶼都唔敢推住。巴打你問心，6.9之前大家真係估到場運動可以有咁既成就?
當然，我地要做既野仲有好多，黑警一定要追究，義士一定要平反，但真係唔好妄自菲薄，唔係話要打J，但一個月前，有邊個估到今次我地可以走出咁多年黎既社運低潮?
今日既事，只係成場運動既一個片段，唔需要將佢無限放大，唔需要自亂陣腳，唔需要覺得香港人都係港豬
記住，一場運動要成功，一定要connect 群眾，冇群眾基礎既運動只係圍爐取暖
抗共既路仲有好長，咁快就心淡? 咁快就要灰心? No one says this is easy, bro. 輕言放棄，更加對唔住已經犧牲左既人
大家共勉

多謝你回咁長嘅post, 寫得好

你睇多次政府係邊日暫緩

話撚知你3000萬人 你3000萬人念力抗共啦

冇錯，場波都未踢完，點可以咁快又話心淡又話灰心，唔好成日loop 番去失敗主義啦

老套講句，大家都係人，總會有犯錯的機會，總會有做錯決定嘅時候，咪當汲取經驗囉，場仗仲未打完，唔好因為小事而灰心！

就係睇到你班人，先谷9氣開個ac
食彈走唔切呀 比狗拉走呀 無人救你地嫁喇，講得岩呀，當前線係condom 焦土啦

跟本今次連黄牌都唔算喇, 小事啫

冇人鍾意我哋繼續佔領，而家收收先會好

一模一樣發完兩場夢，原本焦土今次都係忍唔住，不過真係「endgame」了，以後唔撚理，根本左膠一代傳一代個個以為自己甘地又要企係個comfort zone 度講抗爭，咪即管搶光環囉反正都最後咪又係死

我唔同意需要focus呢方面民宣
政府知道今次有200萬人出黎，唔係因為佢地唔理解條例，而係大家對內地司法制度冇信心。就算做多幾多解說工作都好， 都唔容易動搖大家。所以，呢450日內再推出黎都係徒勞無功。
如果佢係要硬推，撤回之後都係可以再推過，只係用多兩個月時間。

無論係咩野行動，你冇民意或者減少幫自己嘅聲音，最後只會事倍功半。

+1 同當年剿匪果陣比起來

共產黨輸得比我地更多 更慘烈

但最後佢地贏左

唉，只能講句
天琦，我地而家先跟得上你，對唔住！

講到尾又係屌泛民屌和理
但係啲係咁叫人走的和理又係三毛扮的，兩班人一唱一和，不亦樂乎

樓主你呢個post 又突然之間咁多人撐，兒登真係有趣

時機都係一個問題
果陣大部分人都唔係企佢果邊

有無得大家寫請願信 減刑

休息返幾日
睇下g20點先啦

香港政治犯名單有百幾人

[member］好感激肯出嚟勇武嘅嘅兄弟
唯一有樣嘢驚嘅係選擇嘅集會嘅地方適唔適合
好似今日稅務大樓咁，好似有少少離題

大家主要3樣要求：
- 撒回逃犯條例
- 真普選
- 612唔係暴動，放返示威者

咁點解唔去最關事嘅 特首官邸/立會/警察總部/禮義廉辦公室集會，改去稅局？

睇返法國黃背心都係去香榭麗舍大道有好多名牌、富豪嘅地方集會配合返起因[/member]

樓主有5000個bot幫手製造輿論
所以你見樓主啲post有咁多正皮

時世做英雄
鄺神就係咁出黎
梁梁游真係生不逢時

agger
點解唔係對準問題既根源，而係去搞個唔關事既稅局？

好簡單兩件事呀，100萬人散步，我都特登出去試下水溫，咪就係散步囉，去到終點完成目的走人，到200萬人喇，我係為左拜下烈士，由灣仔行過去啦，沿途都係哈哈笑聲，影相打卡，去到PP仲反常，影相？你會唔會係殯儀館影相打卡呀？同埋個日我真係笑唔出

真係唔值得爲班港豬做咁多野，遊行要係星期日 抗議只限金鐘 阻到其他人就唔好？不如book個party room搞啦

其實下次出到黎
見少人就撤啦
當玩9 d黑警咪算

我唔知香港人幾時醒,但我就醒左喇,香港人係唔底幫既

而家係要多啲人認同勇武
用最和平嘅形式抗爭只係會原地踏步
所以我地要將天琦嘅理念繼續傳開去

我想叫梁梁游出返黎
但到今時今日仲有人鬧佢地
人地監都坐埋仲想點

所謂不割蓆，只停留响69前
69後新加入嘅完全當不割蓆唔存在
就算之前响度嗰班和理非，都已經忘記自己講過咩

agger
而家要對準既係支共 / 港共 / 黑警，你走去搞個唔關事既部門做乜鳩？
仲要自詡好「勇武」？唔好笑大人個口啦

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

我覺得咁睇 其實愈投入嘅大家更要試下抽離少少 睇返個大局 ....宏觀世界歷史 哩類抗爭從來唔會一頭半個月就成功 得到巨變甚至革命往往需要天時地利人和配合

今日或者哩幾日 社會風向 人對形勢嘅投入或睇法也許不如人意。 但拉長黎睇 哩個也許係漫長抗爭嘅開始 最少我認知到 原來香港仲有好多人好關心哩個地方 亦有好多人肯為哩個地方做d野 我地仲係一班學習緊嘅抗爭者 香港加油

你肯開會未呀？

野餐完俾人係天橋當猩猩咁睇後已完全心死，200萬人個次理都冇理，反正出黎都係滿足下扮參與個種罪惡感兼且幫手谷人頭。你既諗法我完全明，班人根本就係消費烈士既偽善者，我完全唔信烈士好希罕大家口中機械式既respect，又只會成為改圖繼續支持膠化活動既figure，不過你都知世界就係咁涼薄，成班假惺惺但求心安理得。

邊個同你講梁天琦心淡?
定係你識佢?

雨傘抗到現今
只係見到一次次失敗

勇武可以點樣幫大眾爭取到先，都要俾個picture大眾，先可以說服大眾支持

所以我地要保護義士

香港人欠咗天琦太多

呢排睇撚到john lennon都把幾火

我算係少少和理非，但我好理解。

唔該，理性小小

仲有梁游

嘈夠未？屌晒你哋老母呀我

梁6唔算生不逢時
補選放到佢入閘
旺角黑夜發生之後無即DQ佢

之後土共先驚覺有6萬幾人
希望梁6 仲記得 尚德邨

香港人欠梁天琦一個交代⋯⋯唉⋯⋯

割席同理性討論成效係有分別
今次進步左好多啦

（緊急）624最主要死因! 五，六，日所有行動post都畀人無原因地負評

但最後都要坐
係6年呀
其他人都係幾個月
6年點頂

最遲2022年1月放
已經打甩左暴動
有機會減刑
問題係出番來 究竟係咩世界 佢又會點諗

迎接佢出獄之後 我地再係咁對佢黃袍加身
之後自己繼續縮係comfort zone

又係咪佢梁6公平。。。

咪好梁游咁
梁游出返黎去左邊?
有冇人幫?
黃之蜂出返黎第一時間示威
亦都第一時間比人屌
呢d就係香港人
好難怪梁游唔出黎

PUSH

其實點解有人話佢鬼？

反水貨
街邊小販
612

你不如講吓和理非贏過啲乜

利申 認同要合作 勇武成本好大

霜月步咁出名你都唔識

唔該，理性小小

一定要開會，乜方法都要用

//葉劉淑儀又指出，除衝擊警總、入境處，現在又包圍稅務局//

幾時有衝擊警總

我都見到，班狗官真係屈得就屈

係咁架啦 我地要爭取民意 拎諾貝爾和平獎

你等人地行動左先出黎屌叫提供意見?
呢啲叫事後孔明叫輸打嬴要，6月9班人衝一樣係同樣態度。

衝嬴=>喂各自做啦，但你衝嬴我有份
衝輸=>屌你搞到大眾觀感咁差，影響民意

就算你勸人散可以用第二個態度，再講佢地衝輸後果自負。人地肯冒風險付出，又唔係同你講唔衝就係鬼去迫你。你就係後面屌柒人地，問心你過意得去？

就算民陣搞和理非鳩行，只要佢地唔好分化篤灰，或者阻住勇武班人衝，根本無人屌柒佢地和理非。612後面有好多和理非，有冇見過當日有任何勇武派屌柒人地唔衝。最多都係同你講各有各做。

屌你前線曬撚曬2百萬人心意

夠架啦真係
咪阻鳩住返工啦屌

勇武除左你以上所講忍辱負重之外，主要真係正氣D，個品格同視野好重要

民意？民意係我地目標咩？唔好本末倒置啦你班左膠

而家連討論衝擊都唔得了～
乜都未傾未plan未做
已經講定衝就失民心失民意etc
和理非失敗左廿幾年 而家日日問衝有咩用？
各有各做？！左膠屌勇武就大條道理 比人屌就叫你咪分化

民意有用但民意唔係大晒。
也唔係靠勇武去控制。民意要支持係靠打文宣。
依家政府就係想件事慢慢散，你唔Make Noise = WFC，成件事無下文
你示威抗議又要被政府拿黎做材料屌。

唯一既方法就係應該不斷回帶，解釋返點解班人唔信港共既暫緩。點解依家政府唔出聲。依家對家做緊咩宣傳誤導市民。你係要話比其他人聽，依家唔係你搞事而係政府做咁多衰野唔肯回應。

但打文宣爭民意同人地實際行動示威係二件事。唔好用人地實際行動示威黎影響你爭民意做藉口黎攻擊示威者。

呢張圖都sum up得幾好

呢個真，班撚樣仲打算昆人派傳單
火撚滾，嘥我幾柒多口水......

總之依家要堅持有行動，乜行動都好，直至被捕人士釋放為止

希望各位唔好灰心，其實仲有好多人支持你地加油

呢樣真
冇人記得

呢張圖講得好好！

不分化，不割𥱊，不篤灰

626 請大家都出黎 和理非又好 勇武又好 我深信大家都想香港好
626 目標清晰 一齊加油

其實呢家仲有冇set deadline

係泛民不斷吹奏連登個陣，我就有唔好預感，班撚屌真係大舉出動騎劫連登控制輿輪，泛民賤種我屌你老母

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

一定接你

P

最多就係聚焦呢類民宣咪爭取啲已經覺得階段性勝利左嘅人支持

你啲撚屌嘅藍絲民意就算幾撚支持你都唔會出嚟
有米都係投建制
咁簡單嘅道理都唔明？

同豬兜真係無咩好傾

政府唔係打機 俾你刷到民意999佢無壓力一樣唔會理你
二百萬人

啲人淨係識叫唔好分化
勇武做乜=有勇無謀 然後呢
和理非講乜都係為件事好 比意見
其實咁搞不如返去訓好過

算撚數吧啦香港人
垃撚圾

勇武提議要進一步，就係鳩衝、分化

投票撤退/代大家道歉/掛住選舉 就係「兄弟爬山各有各做」

唔怪得越黎越少兄弟上前線玩

肯行動既人本身已經係少數 備受最大壓力
但偏偏一大班軍師左膠 日日係後面指手畫腳

前線撚表示同意

各有各做 4個字已經俾人騎劫左

佢真係好有政治魅力

627中環古蹟深度遊

不厭其煩post多次呢段演講

淨係塞多幾日已經屌晒老母
就知所謂民意都係得啖笑

爭取民意=白做

塞果2日都咁樣，理佢班友=乜都唔洗做

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

理理論家開口埋口民意，落深水埗走一轉成班廢中屌尻你，咁係咪代表可以坐定定焦土了

民意民意，如果有一日民意話全民投共，

咁係咪乜都係錯乜都唔洗搞？

民意喎

你做左強者，民意就會係你果邊

天時地利人和

民生經濟未到惡劣，都好難有大改變

佢好似救世主

香港人真係好撚叻！

突發！
大專學界、眾志共同響應626死線，627行動！

//

【「反送中惡法」抗爭行動｜"No Extradition to China" Movement】

過去兩個星期，香港人多次走上街頭，甚至發起各類型的「不合作運動」，要求港共政權撤回「送中惡法」，並正面回應我等四大訴求，惟港共政權對港人聲音視若無睹，令人憤怒。為了繼續向極權政府施壓，大專學界將出席以下由民間發起之集會及行動，再次向港共政權及全球人民展示我等挑戰高牆的決心。各行動詳情如下：

G20 Free Hong Kong 集會
日期：6月26日（三）
時間：8:00pm-9:00pm
地點：愛丁堡廣場

假如港共政權於限期（2019年6月26日 9:00pm）前不答覆市民以下訴求：

一、完全撤回修訂條例草案，永不重啟；
二、收回六一二之「暴動」定性；
三、撤銷對所有抗爭者的控罪；
四、成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫權暴行；

民間將發起以下行動：

包圍律政司行動
日期：6月27日（四）
時間：10:00am
地點：中環下亞厘畢道18號 律政中心

大專學界現呼籲各位同學及香港人參與其中，共同守護我城。

//

你代表全港市民？宜家4大訴求一樣都未爭取到，咁都滿足？收皮啦5毛

一步步尼， 只能話，佢比我地行先好多步

香港人進步了

希望下次多返心灰勇武手足出黎，昨日係佢哋五年耕耘既成果黎

當年你行得好前, 好多都跟唔上你
但放心, 我地已經進步左唔少, 今次一定同你並肩前行！

會有下次

分化狗仲蒲頭
比人屌到屎都乾晒吃

你咪最撚分化傻鳩
我都唔知我分撚左啲咩化

屌你老母垃圾熱狗塞撚番入你啊媽個屎眼度啦！

死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

無人關心義士